我係一個物資運輸車手...

我係一個物資運輸車手，由琴晚開始到呢一刻
都不斷安排緊物資運送

我希望你地明白，前面既香港人並不是無支援
我地運輸車隊會盡全力支援

香港加油

請問會係邊到收物資 想幫手🙏🏻

唔方便係到講，請你明白🙇🏻‍♂️